想問好耐 其實點解連登唔俾打表情符號？？？

我覺得都幾qq 呀 - 3-

咁早起身

下 ._.?

=.=

🥱😀

雖然腦魔仲q

QQ

^_^

-.-

有呢個就夠了

(=´∀｀)人(´∀｀=)

早晨

雖然想block 但block唔撚落手

⊂(◉‿◉)つ
(づ￣ ³￣)づ
～(つˆДˆ)つ｡☆
ლ(´ ❥ ლ)╰(*´︶*)╯
╰(＾3＾)╯
╰(⸝⸝⸝´꒳`⸝⸝⸝)╯
♡(˃͈ દ ˂͈ ༶ )

(╯°□°）╯︵ ┻━┻

🤣🤣

=.=“

5p先打表情符號

<3 麵麵身體健康（＾Ｏ＾）

早晨。
有咩新的心水

表情符號暗示緊邊隻股,有無人可以比啲貼士

┏ (^ω^)=

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

研究緊美股 港股好危險

屌你老母=3=

同點解香港人唔撚鍾意蝗嚟到要逼人聽普通話嘅道理一樣

🤗

Σ(っ °Д °;)っ QQ

🐒
🐒
🐒

「12被送中港人」
家屬今午（912）三點召開記者會

唔好 plz

dodo

我比你搞到輸鳩哂d錢
(╯‵□′)╯︵┻━┻

😂😂😂

面面 orz...

凸^-^凸

qq -3%
即係700會升

我愛麵麵>3<
呢排輸好多點搞 ~_~

警告你咪再玩美股，熔左你

關我撚事

煤氣？

😂

山泉會係你救星（暫時）

我有一半身家係入面

麵麵你走啦唔好玩美股喇 我唔想搞大件事佢

我屌你 買港股會俾人拉架

麵麵今日無開市好悶呀
下星期點睇呀

入鄉隨俗呀老母麵
俾D respect ok?

返5p啦^_^

依家到美股好危險

想入連登仔傾緊個三大科技股

=~=

ok 囉

如果呢個post唔係麵麵開的話 ...

大家明啦，沽700！

邊三隻

收到，多謝麵麵又派錢！

到底麵麵身家有幾多個零

麵麵：

\|/
-,-

麵麵有冇肥返d？

=_=

┬─┬ ノ( ゜-゜ノ)

‪⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀‬
‪⠀⠀⠀⠀⣠⣶⡾⠏⠉⠙⠳⢦⡀⠀⠀⠀⢠⠞⠉⠙⠲⡀⠀‬
‪⠀⠀⠀⣴⠿⠏⠀⠀⠀⠀⠀⠀⢳⡀⠀⡏⠀⠀⠀⠀⠀⢷‬
‪⠀⠀⢠⣟⣋⡀⢀⣀⣀⡀⠀⣀⡀⣧⠀⢸⠀⠀⠀⠀⠀ ⡇‬
‪⠀⠀⢸⣯⡭⠁⠸⣛⣟⠆⡴⣻⡲⣿⠀⣸⠀⠀OK⠀ ⡇‬
‪⠀⠀⣟⣿⡭⠀⠀⠀⠀⠀⢱⠀⠀⣿⠀⢹⠀⠀⠀⠀⠀ ⡇‬
‪⠀⠀⠙⢿⣯⠄⠀⠀⠀⢀⡀⠀⠀⡿⠀⠀⡇⠀⠀⠀⠀⡼‬
‪⠀⠀⠀⠀⠹⣶⠆⠀⠀⠀⠀⠀⡴⠃⠀⠀⠘⠤⣄⣠⠞⠀‬
‪⠀⠀⠀⠀⠀⢸⣷⡦⢤⡤⢤⣞⣁⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀‬
‪⠀⠀⢀⣤⣴⣿⣏⠁⠀⠀⠸⣏⢯⣷⣖⣦⡀⠀⠀⠀⠀⠀⠀‬
‪⢀⣾⣽⣿⣿⣿⣿⠛⢲⣶⣾⢉⡷⣿⣿⠵⣿⠀⠀⠀⠀⠀⠀‬
‪⣼⣿⠍⠉⣿⡭⠉⠙⢺⣇⣼⡏⠀⠀⠀⣄⢸⠀⠀⠀⠀⠀⠀‬
‪⣿⣿⣧⣀⣿.........⣀⣰⣏⣘⣆⣀⠀⠀ ‬

mk高登面

唔洗講到出腸啦

都係研究緊 等緊時機

麵麵 有冇抽福祿呀？

重左0.3kg

早晨。麵麵

早睡早起，身體好。

唞音

因為佢母公司係字母跳動

唔抽了 唸唸下抽新股好搵笨

＿
(⌒)￣￣＼)
ヽ /⌒ ＼
｜ ･ (･ヽ /⌒)
｜ ●)|/しU
ヽ ヽ＿ノノ＼/
(￣ー――イ＿_/＿｜ ＼＿ヽ/(⊂ニ⊃)/｜ /／￣￣)JU^U^ﾍ＼＼_Lﾚ―-イ HONEY )/￣￣￣￣~＼＿＿／
｜

日日運動都身體好

賣買牛熊要趁早

仲係幼麵想你快d變粗麵

出身汗。個人都精神啲，今朝天氣唔錯
落完雨，又可以呼吸吓新鮮空氣。

幫手燈一燈阿里爸爸 QwQ

-..-

-,-

麵麵

呢個會唔會係唯一一個打顏文字唔會比人屌既post

認真係因為舊登文化帶落黎， 有腦魔唔用點解要用Emoji, 腦魔早出世過Emoji

麵麵你點睇TSLA? 會入定option LP

屌
你真係鍾意連登就咪帶壞個風氣喇
哩到不嬲都鼓勵人打正字同唔打表情符號
唔係洗乜整咁多連豬表情?

- - 可以

面面 早 ·__·

打得呀不過比人屌咋嘛

囧

好似講得通

樓主死翻5p

系 麵麵(*≧ω≦)

好彩我已經俾人屌慣左jer

牛定熊！(◎_◎;)

講到明係QQ

面面我第一次喺你po留言( ^ω^ )
我前幾日入左AAPL( ´▽｀)
你點睇(´･ω･`)

一眾連登會員炒股全部都要拉

(SL人UT)

sor lo

g錯

股神都有入既股票唔會死得人啦

（SL人UT）

美股有咩心水

麵哥已經到左打表情符號都冇人屌既境界-,-

玩完
IFC見

😍😍

如果你入AAPL可以換返你嘅健康\(≧▽≦)/
我唔介意同你坐埋同一條船
最多留俾個孫(＾ｰ^)ノ

以前高登年代成日叫人返5p
而家仲有無人上5p？定好似高登咁收左皮

（。）（。）

;p

支持買三寶
利申有貨坐梗Orz

麵麵早晨

＿|￣|○

蓮燈潛規則😂😂唔好問😅

Qq...

(＊ﾟ∀ﾟ)=3ﾊﾌﾝﾊﾌﾝ

腦魔仲得意

G持麵麵>3<

你有咩病==

唔好引起公眾恐慌唔該

0_0

好彩係麵麵問
其他人應該會負皮過萬

有唔俾打咩

冰個話5比牙?

想打^３^自動變左=,=""

因為太MK

麵麵q啲

麵麵 星期一牛定熊

但你真係操控左個股市好多次

你咪有腦魔囉

OGC

G持麵麵，以後只用表情符號(｡ì _ í｡)

早晨麵麵，美女比你玩死左

(#^.^#)

走鬼啊

5p字

@@

{-;-}

美股跌左好多日了 求放過

指示清晰

如果唔係麵麵出一早負皮爆咗

係恒牛呀

屌你老母ʕ￫ᴥ￩ʔ

(╯‵□′)╯︵┻━┻ 全部同我企起身

^.^

唔好咁啦清 睇化d啦

研究SQQQ好la

祝麵麵身體健康長命百歲^_^

開壇時唔係幾百個post研究過？

-3-嬲嬲豬牙？吾巧甘拉<3xd

嘻嘻 唔巧咁嬲拉 >.0

但係香港人曾經嘅溝通方式

🥺🥺🥺

其實唔係
舊登遺留落嚟對5p/mk嘅厭惡文化姐

即係睇淡emoji，有無相關概念股？

早晨麵麵Y(^ 3 ^)Y
SMS 年代 (´▽｀)
同台？

跟隊

睇淡數字跳動賣唔出 (｡ì _ í｡)

美股牛定熊

🐮/🐻

嗚嗚嗚對5住啦唔好屌me啦

祝你都早啲死-3- 88XDD

玩撚完,好快開返

定QQQ

都講到明啦,『幾qq呀』

700 drop to zero

你老母個閪乾都唔洗咁既

._.

當我冇到？

？？

Tsla同SQ點睇

(/≧▽≦)/~┴┴

求放過美股 酒鬼啊

問過連登大台cctai未==?

咁你咪去美國抗議點解官方語言係英文，而唔係中文，睇下啲人會唔會打柒你。

5P麵仔

DLLM.\_/.

錫番

咩風氣咁巴閉
壇規有寫住話吾打得?！(◎_◎;)
叫admin ban晒我地lo (づ′・ω・）づ

屌唔怪得又高開低收，又係你

死番去5p 啦

美股咁弱，麵麵快dshort sell 科技股

你唔係想放棄腦魔呀？

-_-

面面 -3- <3

又qq又3又研究美股
姐係QQQ啦
allin sqqq
多謝麵麵

我唸d人淨當我on9仔 唔會打柒我既

QQ，酒呀

食屎

好彩我琴日走咗一半

qq= kill kill =跌= 買牛
多謝麵哥

麵神未入架？已經跌好多啦(///▽///)
入左咪仲GG(╯﹏╰）

(• 人 •)巧打耳牙

麵麵用咩都得•3•

其實而家啲sticker咩表情都有，應該得番老野會用顏文字┐(´д`)┌

媽咪麵都無情講

一樣要屌你老母

輸錢輸到痴咗線？

麵麵下星期港股點睇先?

吾好甘樣得吾得 -.-“

你都好q

麵麵咁q 點block得落手

（ﾟДﾟ）σ弌弌弌弌弌弌弌弌弌弌⊃

想問好耐 星期一牛定熊

解籤大家

麵麵！！

咪係，用icon高級d咩=3=

大dodo暗示買qqq?

屌你老母

以前成日用-_-

阿叔咩年代 我地10後一出世就有emoji用 唔中意用你d 5p表情